我心諗：邊撚個係ToNick呀！！？

話說啱啱同個friend傾開叱咤個show，原本都好地地，我個friend冇啦啦一句撻埋嚟

朋友： 我：

朋友：「我一早話咗架啦，ToNick首長相廝守攞硬獎」

我：「你up mud 9 呀」

朋友：「屌，我話我一早估到ToNick首長相廝守會攞獎呀懵撚！」

我：「邊撚個ToNick呀？」

朋友：「ToNick你都唔識？你冇撚野下化？」

我：「你冇撚野下化！？」

「人地個名係讀"湯力" 唔係"To Nic"呀

講完呢句野之外，佢面都紅晒咁衝咗出去

我到依家都未搵得返佢 點撚蒜？

朋友你去咗邊

朋友應下我啦

朋友我當你一秒朋友

乜朋友係咁做咗咩？

對不起我愛你

你把我當作污垢呀！

I see

你見到咩野？

我鍾意讀To nick 關你鬼事咩
屌緊女 一陣再傾

好撚""叻"""機阿

我個朋友冇JerJer的

我又係有個朋友讀To nick
好心提佢讀湯力仲好撚質疑我問我識唔識英文
屌你廢撚柒事你第時喺其他人面前出醜咋懵撚

唔講咁多

TonNick

好似讀通力

我明，真是唔想佢遲啲當住咗多人面係到大大聲 to nick to nick,佢唔覺柒我都覺肉酸。袋錢落佢袋都唔領情

你係阿joe?

有啲人仲離譜！同佢講"湯力"係正確讀音，佢夠膽死讀咗做"丁力"

直係上海灘咩#%&*^\@

一野推爆個post

55

通力

屌

我識人讀tune nick

朋友： 我：
有乜用

比你呢啲低智商既人睇（sorry我講野係咁直接）

笑左出聲 你班突然fans

Gin 定Gem

我又係識有個人咁講，即刻黑人問號

是撚旦啦咪又係垃圾

無料既人先會眨低人抬高自己

出自ToNick同名歌曲既mv入面既一句說話送比你

紅歌唔紅band

未入呢個post之前我都唔知係讀湯力 請屌柒我

D icon有乜啦用？

捱左十年,出首咁既mk 歌玩死自己

幾時有抬高自己
垃圾mk band 啲fans都係咁上下質素

你聽咩咁high class

蒜你老母

用一首歌代表隊band?
咁你都幾MK下

冇是咁的

下唔係得一首咋咩

最出名既應該都係呢首
但之前一路都玩開punk/勵志向
好似異相 發你個夢 Go 4or it之類
不過其實佢地做每首歌都好認真
只係香港聽比較MK或者pop既歌先多啲人聽
佢地本身都冇諗住咁爆只係試下

屌
叫湯力定吐溺都係無人識架啦

識得讀啲鳩名都擺黎打飛機

今日第一次聽佢首長相廝守，還好